CCTVB話豬瘟病毒唔會傳人

話食用唔會有重大問題咁話 屌你老母成套大陸既野搬晒落黎

冇問題又要殺晒唔賣得

就係 以前沙士夠唔會傳人啦 都係動物傳動物 就係大陸唔理先大爆發

大陸都冇人
得蝗